耳機真係唔好買Soul run free pro!

我真係要出文寫衰呢隻品牌，買左一年，壞左兩次

第一次壞係窒/斷聲，保養期內上大昌，免費換盒新的

換左隻新耳機，用左唔夠半年，又壞，今次係右邊隻耳機無聲出，由於已過保養期，無得包修，玩完!

結論，soul耳機好撚廢，明明已經係鍚住用，charge爆會拔線，聽完歌會捲好耳機旅入收納盒...

dklm...咁都咁易打柴

d垃圾耳機廠是咪設定耳機壽命得半年?

又唔見冷氣，雪櫃，洗衣機咁易壞? 真係on 9

用咗兩年都未壞

soul 等black friday 買都覺得貴

買咗，用咗1個月都無，叉唔到電
一叉就話叉滿，但拎開條線又顯示無電

垃圾soul，執柒左佢啦

捲耳機入盒 根本就係加快佢壞

每捲一次線條線個焊位會扯到鬆少少
捲得細再衰D